【on9+武術+甜】大學武鬥傳(完)

又同大家見面啦，今次輕鬆d啦

小弟facebook：

嘔心瀝血！英雄系列人物關係圖！

小弟之前既故：

無啦啦有兩條女同左我一齊住

石仔特工

廢鳩俠

無敵光晨

大學武鬥傳

神盜俠侶

孤獨兄弟

[/quote]

26.

「唔.....」

阿翼張開雙眼，眼前既係

白色既天花板

「呢...呢度係....丫好痛...」

「阿翼！！！！！你醒啦！！！！！！！太好啦！！」

坐響隔黎既小聖眼見阿翼醒來，喜出望外

房間內仲有楊能同nami

「翼仔...你見點呀？」小聖身後既楊能問

「少少痛咁啦...呢度係...醫院？」

「嗯...你昏迷左成晚啦....」

阿翼摸住胸口

「係喎......我唔係同王天祐打緊既咩....」

「......」

三人一語不發，好似有難言之隱咁

「做..做咩呀你地...」

阿翼慢慢回想起，自己暈倒前既事

============================

「嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭」

爆裂神掌跟邪王煉獄拳硬砍

整個擂台都被兩人既火焰包圍住，就好似一個大火球一樣

「啊呀呀呀呀呀呀」

雙方用盡剩餘既氣，誓要打敗對方

但身負重傷，再加上氣力不足

阿翼既火焰開始減弱

「咁..咁唔係辦法....」阿翼心裡計算

「唯有搏一搏啦！」

阿翼故意減弱火力，讓王天祐既邪王煉獄拳突破火焰，轟向阿翼

「受死啦！！！！！」

「阿修羅閃空！！！！！」

阿翼以碎步踏前，以招牌腳步轉向，避過一擊！

「咩...咩話？！！！」

「咁樣....就得啦」

阿翼右掌召喚住火焰

「爆裂！！！！神掌！！！！！！！！！」

「呼...！」

阿翼掌中既火焰，忽然完全散去

「點...點解....」

「睇黎，你既氣已經用盡啦......邪王煉獄拳！！！！！！」

「砰！！！！！！」

=======================================

「我...記得啦...我..輸左...」

阿翼想到此處，不禁有點難過

「只..只係差果一下...就贏到啦」

「翼仔...其實差少少姐.....」

楊能拍拍阿翼:「你已經做得好好架啦....」

「但係....」

小聖道:「唔好諗咁多啦，醫生話你有d骨裂既情況，所以要繼續留院...你休息下啦」

「嗯...不過石仔呢？」

楊能道:「佢尋晚話要接返阿玲，所以走左先啦....不過佢話:『翼仔你真係我既好徒弟，冇掉我架』喎」

「嗯..哈哈..」

阿翼留意住楊能同nami牽住既手:「咦，nami你...」

「嗯....我同楊能佢...嘻嘻」

nami舉起緊扣既十指，害羞道:「楊能佢咁唔怕醜，當住咁多人做果d野...的確係感動左我既」

「吓...楊能你..做過d咩呀？」

楊能一臉尷尬:「唉呀，唔好講啦哈哈！最重要係依家終於同到女神nami一齊！」

「嘻..口花花」

「咁軍浪呢？」

「佢呀...佢響隔黎病房」楊能道:「佢雖然同我一樣都贏左，但係代價就好大啦」

「我..我要睇佢...」阿翼慢慢行落床

「小心呀阿翼！」小聖響旁邊扶住佢

「咔！」

「軍...軍浪...」

臥於病床上既軍浪，雙手均打住石膏

「係阿翼你呀...你冇事丫嘛...」

「呢句應該係我問你呀...點解你雙手會咁架...」阿翼問

「因為...軍浪佢出得太多次皇極驚世拳第三式，雙臂抵受唔住...」薰姐姐解釋:「依家雙手都骨折，應該都要幾個月先好得返...」

「軍浪，點解你要..」

「嘿，我覺得好值喎...起碼我打贏左徐家既人，證明我地杜家既皇極驚世拳比佢地更強」軍浪竟笑住道

「唔准你咁講野呀軍浪bb！你點可以唔錫住自己身體架！！」

小珠把一匙白粥吹凍:「食粥丫軍浪bb！！」

「你好煩...」軍浪勉為其難吞下粥水

「翼仔！！！！！！」

阿玲從門口助跑，飛撲向阿翼處

「阿...阿玲？！」

「翼仔你d傷冇事丫嘛...丫心痛死我啦！」阿玲溫柔地摸住阿翼既傷患

「喂，咪搞住翼仔啦...！」石仔拉走阿玲

「翼仔....你真係，幾犀利喎...」

「石仔...」阿翼向石仔鞠躬:「多..多謝你呀！」

「屌你啦我未死架！」

石仔馬上拉起阿翼，笑道

楊能道

「不過，翼仔你響呢個比賽真係證明左，自己係一個男子漢...」

「嗯....」

「呼！咁我既任務都完啦，又係時候去返個旅行先！」石仔伸一個懶腰

「旅...旅行？！」

「嗯，我同性奴去加勒比海玩呀！坐新果部雙龍星號！！一陣下晝出發架啦！」

「吓！！」

好似完全唔知情既阿玲大叫:「邊個話同你去旅行呀！！！！我要日日都對住翼仔呀！！！！！！」

「屌你，你唔嫌自己姣，翼仔都嫌你煩啦！」

石仔嘻嘻笑道:「嗱，我幫你硬哽左隻性奴，算唔話得啦翼仔！」

「翼仔丫！！！！我唔捨得你呀~~~~！！！！」

阿玲一路捉住阿翼撒嬌:「一係我同你去丫，唔好預石狗姐~~~~~！！！！！」

「屌你！咪阻住翼仔啦！」石仔拉走阿玲:「我地起碼一頭半個月先返架！翼仔你保重呀！！！！」

「翼仔丫~~~~~~~~~~~~~~~！！！！！！」

「.............」

呢對歡樂冤家走左之後，眾人都比唔到反應

小聖心中暗喜

「好野...呢個女人走左，咁我就可以乘機同阿翼佢....」

「咦，原來你地都響哂度....」

響門口出現既，係王天祐，同埋美瑠

「係你地....你地黎做咩呀？」楊能問

「我地尋日都黎搵過杜軍浪架啦，目的就係為左確認佢既傷勢」

「因為下一輪既大專武術大賽，將會響黎緊既11月舉行....我地城大既出線者為杜軍浪、楊能、仲有小弟王天祐三個」

「但係...杜軍浪你既傷都唔輕，睇黎都要抖返一兩個月」

「你既意思，即係...唔比軍浪bb繼續打？！」小珠問

「唔緊要....」軍浪道:「我既目的都已經達到，呢d比賽我唔打都冇所謂」

「嗯....」

王天祐接住道:「而鄧明威同徐霸天都受左好重既傷，睇黎都係唔能夠繼續參賽」

「所以....」

「所以你就要阿翼代表城大出賽？！」楊能問

「冇錯...即係話，容飛翼、楊能、同小弟將會代表城大，出戰大專武術大賽亞洲賽」

「吓....我明明輸左架喎.....」阿翼摸摸頭:「仲有...乜我..夠資格咩..」

「從尋日我同你打既果一場，我覺得...你係一個同我同級既武者」

王天祐道:「你絕對有資格同我地..一齊出賽」

美瑠攬住阿翼:「即係話...阿翼」

「咁..咁你呢個女人，係黎做咩呀？」小聖氣沖沖問

「我？我咪係城大代表隊既manager囉！」美瑠攬住阿翼:「即係話...黎緊成日都有機會見到阿翼你啦~！」

「你...呀！！！！！點解我成日都要比你地呢d女人阻住哂呀！！」

探病時間快將完結

「咁我地走先啦翼仔！！」

「哦...咁多位再見..」

「阿翼....」小聖好似欲言又止咁

「我...我聽日...再黎探你丫！」

「...嗯...好呀小聖」

「嗯！咁聽日見啦阿翼！！」

小聖懷住輕鬆既步伐離開病房

「奇怪...做乜小聖會咁開心咁既...」

晚上

阿翼食左少許消炎藥，開始感到有睡意

「啊...好眼訓....要早d訓先得」

半山區其大宅內

「阿翼真係好靚仔呀~~~好期待黎緊同佢一齊去比賽丫~~~~」

美瑠拎住阿翼既照片，響梳化上滾動

「哼...睇黎你真係好鐘意佢喎...」

王天祐飲一口茶，道:「咁樣....老豆當初搞呢個比賽既目的，都已經達到啦....」

「嗯...依家阿翼都出到線，咁我同阿翼就可以繼續增進感情啦~~~」

美瑠吻上照片:「阿翼....我...一定要將你...攞到手...嘻嘻」

《大學武鬥傳》第一季完

新post有外傳

可能有
但呢排太忙，未有時間出淫櫻外傳第2集

留名

菜仔

軍浪啲到係咪少左啲字
另外阿七

報到

副人物關係圖 完美 如果改曈曈同石仔係炮友仲好

報到
今晚睇德國吉祥物最後一場

係
下次先改

+號巴

你意思係瞳瞳係雞

左腳重炮

幾時變咗扑過

留名出新故

其實有時想打下短文講少少自己野，有冇人想睇

tmac

講囉 不過最緊要有曈曈

你話瞳瞳係雞

屌板

一腳收死左英撚

hart次次都輸世界波

lm

hello歡迎

巴打最近忙咩

係咪得我一個覺得軍浪最型

assignment同present

孤獨兄弟都型丫

原來漏左心遙bb

R水吹

你地有咩野想講/問都ok

幅圖放唔到大,上個post已經係咁

“在瀏覽器中開啟”都唔得？

新post 正評留名

直接死左圖,條link先得

welcome

原來我並不孤單

訓唔著

點解？有野煩緊？

就係冇原因
大約4-5點先訓搞到我今朝氣半走咗

btw
尋晚我發夢夢見到廢鳩俠俾人拍咗做特攝片sosad
嗰幕係係慕容家祖屋嗰幕
不過變咗做卡片遊戲同埋回合制

咁緊係走堂啦

遊戲王咁？
咁都入到夢

好似係
我發嘅夢要有幾怪可以有幾怪

今朝堂中文好有趣架
反而下晝嗰堂我唔係好想上但係冇得走

有咩卡可以出？

通常都係最悶既堂先冇得走

好似係delay唔知幾多個回合
之後就解釋到點解阿七老竇老母有時間訓醫院

英雄系列出card game會點

翼仔:效果 召喚三個異性手下

阿玲:隊中有阿翼，攻擊力3倍

今日好開心

做咩事？

Mina day + 想睇嘅故終於再開

Btw 變態佬秒回post

twice果個？

邊個故？

咁啱見到

Yes twice
情雙

好似爛左好耐
原來開返

係 等咗好耐

我條女出寫真集

其實唔係悶 係學到好多嘢
但係太多要學搞到好攰

啱啱睇左最後幾版
咁點解佢一直都潛唔上黎交代？

唔知
不過上返嚟就夠了

阿德條女先啱
misa出浴照

我上堂唔聽書
靠返屋企自己睇

不過咁樣只會越黎越少讀者
點知佢幾時寫幾時唔寫

係
不過竟然仲有成堆人

真好
不過我覺得，雖然作者唔係老奉寫文，又冇收錢
但係比返少少責任心會好d

yes
等到好痛苦

你仲有睇咩故？

2個屍故 表妹

以前睇太多屍故，睇到悶

唔太鍾意兇港個ending

facebook

呢個反而無睇 果陣睇故多數無睇到尾

對上一個睇到完既係愛回家果個故

推

留名
Btw睇到張圖了
千柔好正

做咩？

又黎柴台呀？

儲錢買3DS

仲未買ps4

我買完個ps4放咗係soc房

做p

冇錢買ps4

由細到大頂盡得部nds

我用利是錢

我對上一部係xbox360

我上一部係PSP

部psp壞鳩左

成班weak到

唔關事
上莊嗰班係我d組仔女黎

拆你台

有錢

食組女

從來沒有

獸父+號

冇呀 a0毒撚黎

可唔可以比條完整嘅timeline我 睇完光晨好迷茫

你係想要每個故事既timeline，定純粹講返每個故事既duration？

想要睇故嘅次序

以前cap

跟住睇應該無死

tuna巴有心

之前睇嗰陣怕唔記得會睇錯
專登cap低

事實證明其實無乜所謂，睇左石仔同廢鳩俠之後點睇都得

咁其實英雄系列三係咩 未出？

大學武鬥傳

成日宣傳

又話能楊佢地唔計英雄嘅

審判者聯盟1未出住姐

無人like嘛

我like左

儲夠錢 聽日買

有錢到

1000咋

我銀包得返幾百

我得返120

有冇得開下心事台

你肯講 有人肯聽

你講就有人聽

幾時有瞳瞳
無文既日子好苦

四月尾-5月應該有

有排

呢排忙嘛，加上自己都想休息下

不過都會照keep住每日mon住呢個post

ho sad

富奸都要休息啦

你試下出po出到富奸咁

一日一集啦喎

btw你果個心事係咩？

其實係感情問題黎
之不過係尋晚諗到訓唔著所以想上黎叫下春
不過今日番學之後好d喇

現充好快搵到下個target啦

3年喇, 難得大家都鐘意過大家但係都唔可以係埋一齊
我想move on但係我仲係忘記唔到佢
係有行得埋嘅人
但係我知對比起嗰個女仔, 我根本唔係咁鍾意佢
屌我真係好犯賤

之後睇番補習同情書故之後突然之間覺得勁心痛
好似個心有一忽挖空咗咁

呢d真係要靠時間忘記

大家都鐘意過大家但係都唔可以係埋一齊<---係因為timing錯？

好想試下有女

有女係咩feel

這些機會

食唔食得架

我都想知

可以咁講
以前大家仲曖昧緊嗰時衰自卑 以為唔會有女仔鍾意我
所以我見佢同我講少咗嘢就好不安quit咗

之後隔咗一年,大家再次有番接觸 有番曖昧嘅機會
不過我第二次再衰自卑
我又自己quit咗 再打咗一堆嘢講話自己睇淡哂又話要向前行
佢打咗大段嘢講佢感受 不過我冇勇氣睇 就話唔想知
最後令到佢嬲咗 坦哂牌 朋友都冇得做
之後我跪玻璃佢原諒咗我 不過大家已經變到冇關係
嗰時我先知道原來之前嗰段曖昧時光, 佢係鍾意我
唔係自己ff 都唔係自己諗太多

本身我都諗住就咁完咗 自己又會留意下其他女仔
但係佢對我影響力太大 大到我係campus再見番佢嗰時所有對其他人感覺都變哂做bullshit
至少到依一刻 我都仲係鍾意佢
雖然我同佢關係改善咗 但係已經番唔到轉頭
我好想同佢講我愛佢 不過依家依個狀態再講乜都會破壞一切
依家心入面只係希望有一個更好嘅男仔去愛佢 因為我覺得佢好需要有人去愛佢

我覺得自己好on9
明明個結果係自己拎黎 但係我又唔肯放低
明明大家都應該要各有各精彩
但係我就選擇咗停留
我到底係到做乜鳩

打得太長添屌

我都想知
到底依家阿池每日嘅生活點過

不過依家依個狀態再講乜都會破壞一切<--呢個status先最大獲

但係我覺得最大問題係你唔夠自信
你一早唔自卑既話就唔駛咁多煩惱

繼續破唔到處

+號巴打加油，祝你早日放得低

瞳瞳

曈曈真係世界級 點解石仔唔撚留住佢 中出左佢先呀嗎

好討厭依個自卑令我失去咗一個我好心愛嘅女仔

不過佢可以同佢鍾意嘅人一齊
已經冇嘢好得過依樣

165做乜又改名

經一事蔡一智
下次你就會識得要有自信

話說你上次講果個情雙又好似潛返水

係

依家係咪知道我有幾好

上水但冇文
都好過直接唔見咗

咩事呀?

買ps4 未

Rich

我矛錢的

4月1

翼仔同楊能

要表白了

張相影到

d色水影到勁柒

this

gay

相反

比人表白

勁

Rejected

串到

係比人reject左

矛
我根本唔敢表白
點會比人reject

衰洨底

愚人節冇告白係咪會差咁d嘢

反正愚人節
咀埋落去先慢慢講

呢個post全部現充黎

仲有我陪你

你都係

鐵血個結局真係屌你老母

辣殺

昭宏死果下影埋雙馬尾就好

我屌死岡田老母
300年前整乜撚野高達啊 拎曬d錢去整禁武咪玩撚完囉
又唔洗發明usb要捉細路去死 成件事鳩唔答八

MA條線又係冇用，咁中間打MA做乜鳩
咁既話解釋唔到點解GUNDAM FRAME>禁武

我要新故

仲叫乜鳩高達
禁武玩撚哂啦

4月尾-5月出

鬍鬚佬好波

我屌佢 係咪我太天真
一直以為禁武應該係倉底貨
點知一次 兩次 三次 完~~

lm 走數

又冇後座力，又部部機都用到，仲要自動導向
咁以前x高達d月光炮咪好撚on9

有邊次走過數

卒仔用都輕鬆射爆主角
玩撚咩

本身轟轟烈烈咁比人圍死都算啦
一出禁武成套野就變垃圾

出面個icon post

好高汁

邊個？

見到了

笑到我

得閒上個水

破滅魔劍世界第一

早晨

去睇刀劍

個fd話好多細蚊仔同妹妹仔去睇

我動畫睇到第一季十幾集就冇睇

同女性朋友去
身邊個個男嘅都話4DX貴

4DX幾好

有冇味？

有
沖涼 去樹林 有嘢食嗰陣都有味

3DS好難玩

點解

粒菇同十字制掉轉就完美

xbox都係咁，一直都唔慣

我用3ds照打太鼓十星

無啦啦用電腦入唔到呢個post

太鼓神人
識玩一定係去機舖玩
見過有個中學生合埋眼玩全首無miss

街機依家難打好多

原來你地個個都咁勁

痴線佬

唔知
過一陣又冇事

睇完追緊舊故留個名

咁恐怖

多謝支持
見親人追返舊故都好開心

唔知咩事
重開幾次都唔得
回帶嗰到又無啦啦多咗個我冇睇過嘅post

你望下你後面

係你

屌好大壓力

我由中三玩到依家
依d都係交學費交番黎

我班fd都係，個個都有私家鼓棍

btw頭兩個之後果d故短左咁多既！
不過你每個新故再同番d舊故有少少關聯睇得好開心，加油！

自從石仔之後就一直唔想寫太長，好驚失望
不過黎緊都會出一個長故既

多謝巴打，希望你黎緊都會睇我既故

一定會，我鍾意你文筆輕輕鬆鬆
睇到好投入
加上我感覺同你年紀應該差唔多大，好多野都有d共嗚
期待你新故

文筆仲努力改善緊，依家都轉哂第三身黎寫，唔係好難交代哂d野
大家都係2x歲姐
希望黎緊講瞳瞳既新故唔會令你失望

btw好奇問下巴打你鐘意邊個角色

要PIC一個ocamp
好多行政嘢要煩

我最鍾意石仔個角色同成個故，好全面同有好多憾事。。
好寫實。。同埋都好想自己可以咁

又要做獸父

石仔出果陣冇乜迴響，好好彩依家個個都好鐘意

咁多人鐘意石仔，令我有返信心寫長故

咁就快d

Lm 好耐無見啦 西巴

加油呀西巴
我都好鍾意睇你嘅長故
可以代入到多d感情

表面就風光
實際上多屎食到不得了

瞳瞳應該過35集
救國仼務就未知

hello好耐冇見

太多野寫，好難每個都寫得長

嘆果陣就唔係咁講啦

冇嘆過
年年都做到好辛苦

年年都有得做

肯做就得

加油

唉 曈曈同唔到石仔一齊番 冇咩期待

oc果d都係報就有得做

應該過100集啦，成三條線

有新囝囝比瞳瞳嘛

這就是人蔘

會唔會再有rina

有d野冇左，就係冇左

緊係會啦，黎緊個審判者聯盟會有佢同佢老公智也

太好 你咁多個系列嘅女角
最鍾意rina
其次就係淫玲

依種遺憾好虐心

聽住dse考生打氣加油站好感觸
點解依家仲可以有人咁純

你見我成日亂入rina就知我錫佢
淫玲都正呀，今個故搶哂戲

黎緊就會知，瞳瞳先係呢個故最慘既人

中學個個都咁上下，大家d友誼好穩固
依家仲有聯絡既中學同學得返3,4個

我好慶幸我有班好摺嘅中學同學
我地高峰期可以一星期見一次

依家諗番起變得最多嘅可能唔係身邊嘅人
而係我

我都得返幾個

不過我果陣果班都算摺，一直都冇話reu
雖然我都唔想去，個個做哂成功人士

得返幾個傾到真心話

我地嘅reu係求其食個飯同埋約出黎一齊打機
我成日都講同佢地係到fing下fing下嘅生活係最enjoy

同我傾到真心話嘅都唔係同學

約到咪算好，大家都各有各忙

依家響中學大學以外識既朋友仲多

我俾人叫我唔好再擴闊圈子

講左你係現充

七巴

咩事呀？

大佬

係
返學好少講嘢

佐助

就嚟同班咗一年
已經嘗試緊講多d

果陣中學轉過班，都要一年先熟

轉咗幾次
中1細個易熟d
越大越唔想出聲
中3嗰年轉 半班都唔熟
之後再轉一次仲衰 得幾個熟

有幾個熟夠架喇 朋友唔洗多

畢左業一年，都有兩批fd有keep住，應該算係好唔錯

但同時間成個form都係你d fd

agger
有幾個傾到計既就ok

算好架啦，我得一批
中學識果堆大部份都係好少去玩，一係就做哂社畜

我個仔今日考數學
祝佢好運

組仔?

開始寫瞳瞳個故了

等睇

20歲就生左個仔

補習嘅學生
通常我都係阿仔阿女咁叫

finally

加速

我開始懷疑你年齡

應該都係廿頭啦，未grad

都係一句姐

報咗驚先

竟然係咁

笑左

咩事？

想屌下你得唔得

呢排諗緊，可能自己都要出下d愛情故黎做宣傳

Lm

但唔想出賣朋友

出賣朋友

可惜我中學d野真係冇乜好講

唔信

計有趣既話，我d故有趣過我既人生十倍

小弟facebook：

中學好似青春愛情故咁樣嘅話依家就唔洗柒下柒下啦

我中學好多7嘢

啱呀，係既話我做緊現充啦

我都大把
不過我果班d人專心讀書，好悶

btw其實得兩三個中學同學知我有寫故

一人一個中學做過最瘋狂嘅事
我先
就係讀書

sing con上台夾band
柒到無倫

花果山 但你太自愛~~~

就係我

又係你

認真，柒過哂堆某校勁band

我都識你啦 份人好低B 家嘛

可能第三個人就係我呢

極不安

好彩唔係大學同學姐

隔個荷花池姐

唔同系咋

比大學同學知既話我死硬

Why "又"

funson

知曬啦

多謝巴打成日睇我故
我like咗你個page

5明梨講乜

呢排我都開始懷疑佢地一早知

hello青c
我都like返你個facebook page了

係人都知啦

可能係你打故嗰時係隔離見到

我出街/上堂唔寫故的

拎咗你手機偷睇你username

＃89507 新會員

繼續吹

好多mb

歡迎neru

睇埋上網記錄
講下西野巴打鍾意咩類型嘅片

大獲了

gv 多到

又屈

知我有幾好未？

no

屌你呀

我可以答你未

日日準時+回reply+多互動+搞投票+真民主，仲想我點

想你係時候要出文了

呢排迷緊玩基連之野望
瞳瞳寫左3集半了

基連邊集?

新
開發到戰神渣古了，聯邦準備仆街啦

開發到格魯古古比班ace坐已經贏左一半

送緊過去，依家靠賈圖搭渣古尼羅
地球線就打緊夏威夷

做咩

有一個舊高登故係講小智老竇
出出下個作者潛咗水
嗰時真係勁dump心口

btw依排終於冇咁忙
一口氣追咗20集Ex-aid

我是小智的父親，我要拆穿大木的面具。<---this？

班fd都話好睇

好似係

一開始覺得onon99
之後加咗日劇醫療劇元素之後好正

我記得12年果陣好多RPG式屍故

FACEBOOK

新讀者留名
準備睇石仔

咪玩啦

右下笑死我

仲有吸盤小丑

咖哩：點解你眼中冇我！！！！

想出返隻巴力

買
不過我覺得vidar先最型

巴力先最型

本身幾型，比朱古力搞到變柒機

係個垃圾劇本

黎緊應該砌rg金迷

冇錢
應該會去Kalafina演唱會

有錢
me今年淨係睇左一次live

我成世人淨係去過1次演唱會

係邊個？

買左metalbuild 命運

有錢

窮撚玩hg咋，最多噴下油

都係Kalafina

咩事

真fan

No
上次係抽中咗2張飛先去睇

咁好彩

本身係表姐同我講佢買完飛比人放飛機
跟住我叫佢去試下抽 抽中我同佢去
結果真係中咗 佢就賣咗佢原來張飛 同我坐後面睇

唔知樓豬開左新故

有表姐一齊睇

唔緊要，好快追返姐

呢排有咩故好睇，比我學下野

石仔

自己睇左幾次啦

有冇睇過等級1到武林盟主
雖然我追到第2季就冇睇

好唔好睇？

出文未

7月都未出文

其實好精彩
不過我冇心機追

魔瞳

寫到第五集了

依家有追四大天王果個，幾好睇

等級1到武林盟主真係幾好睇

睇ptgf 故

小明果個？

啱啱追到第三季

紙言成2百幾集

學下人啦

我咁多個故加埋都有2百幾集

但佢有幾個故

英雄系列其實都可以算係一個故

只要個故夠吸引力 多多集都想追落去

啱，但我明顯唔合格

ja ga

近況匯報

《天使與吸血鬼》應該5月先出，另外再加一個英雄系列以外既短故

不過5月尾去旅行

唔緊要喇下個星期都五月囉

唔講唔覺

mk jai

關咩事？

旅行食女

去食淫櫻同美瑠

你個MKJAI

why？

me明明係真毒

同女去旅行

偽毒

那有女

真毒點會咁樣講野

會，我就係

仲扮

可恥到

你地幾時覺得我有女

食女可恥

冇食

潛台詞 比女食開

你諗多左

樓主偽毒

偽毒唔會成日秒回你地啦

用手機攬住女回

咪屈啦
我都想有女

唉
樓主偽毒

有女既話唔寫文啦

偽毒可恥 抖左成個月唔出文就係食女

睇得通透

盲生

我辛苦打存貨呀

愈描愈黑

今天，樓豬又食了一條女

每多一日無文，樓豬就食多左一條女

又屈。。。

巴打們的奇招
在迫使西野巴出文

啲女比你溝曬喇

偽毒可恥

溫書，過幾日final

我都準備考

唔通我地同一科

唔係
你老d

我year1

我k1

玩野下話

e家k1分分鐘難過大學

咪係 讀得好辛苦

識d咩英文生字呀

JAGA

好勁
肯肯定無人識

拎左每日之星同白兔印仔

有冇糖食呀

偷偷地食miss 波餅

報驚

告乜

打鑊你個咸濕仔

五月喇

走數是常識吧

食女同走數最叻

考緊試冇時間寫
應該5月中會出

加油啊
捱完exam
Sem break再捱新故

好多野做

好彩中間有得去旅行抖下

食屎狗

去見淫櫻同美瑠

依家plan係諗住8月去，但一定貴啲

然後落渋谷食架妹

暑假點都貴

我純情毒撚，食唔到

食女食到潛咗

尋日買ps4
今日拜山

rich

冇錢啦

Rich 7月買高達一齊打?

小花留名

好呀，到時call me

幾時過英超證明自己

想上你屋企玩ps4

GAY

小妹唔係gay

上到屋企仲玩ps4咁毒

上埋你

去完沖繩睇下仲有無錢買game先

著多幾條褲先去玩

成晚流流長 慢慢除

rich到

你地睇我d故都知我唔係gay la

Rich就唔會話睇下有無啦

考完

不過我都上個禮拜考完

發覺依家冇乜新讀者入黎

唔入小圈子post

呢度係納米圈子黎

長期得2 3個毒毒同埋偽毒樓主

話左我係真毒

真偽毒

考完唔出文出去旅行玩唔係偽毒係咩?

駁唔到

天使與吸血鬼係好撚難寫

同你係偽毒無衝突 不服來辯

得返我地兩個真毒係到9up

去哂做現充

現充必須死

我地就毒在家中

我都響屋企

帶女返屋企食

Sor 我唔係屋企 我比屋企人的左去做低賤勞工

廉價起碼都有錢

做咩黎？

Ptbf

做鴨

正評留名

駙馬爺早晨

Ptbf應該好做過我 我果幾個鐘同跟車送貨無分別

搬屋？

追故追故

好耐冇見呀

親戚呢d最慘，好難推

個偽毒日日食囡 邊有故你追

唉 不要再說了

好快有架啦

過左去就算啦

想你的夜
好少追故近排 今晚可以追晒

好耐冇見
前兩日考咗兩科黎

多謝支持

咁chur，咩科黎

一科中文考簡體字
一科大佬診斷學

讀medic

突然又想睇返個西面女

心遙bb？

電王好耐冇見

西面同短髮好吸引

心遙bb應該仲會有機會出，佢身上仲有好大個秘密

大公主都有

滾呀

我知道七巴是⋯

駙馬爺

更新一下先

幾時有大鳩豬登場

垃圾冇資格出

詩織呢

救國任務有

唔好聽佢地講

睇到邊

不願面對

You 幾時入返po

不了 Me無資格入

大細眼

光是那柔軟的身軀

以前長髮正好多

呢樣真
不過依家我都屌

小心茜青又望夫石咁望你

一年前Deal
而家No Deal

唔小心正皮咗偽毒

明智之舉

想問點樣取消

我幫你畀返個負皮中和

ching ho ball

7m幾時出埋我內子

暫時欅只出我推果4個

DD

今日睇咗陣神盜俠侶就去咗温書

四個都DD

考試考到幾時

15號
依加睇返石仔

屌佢老母臭 今日開咗張大單
睇下食屎狗老細重有咩好講

沉底了

駙馬爺唔好喊喇

幫駙馬爺大力一推

無知一問 點解係駙馬爺

因為作者呢佢鍾意一個人叫中元日芽香(乃木坂46)
咁我哋通常叫佢做大公主嘅
咁公主嘅老公叫咩呀
咪駙馬爺囉
(另外曾經有一段時間呢個女仔係休息左
我地懷疑佢要生仔
至於個仔係邊個囉
我就唔知啦

Okok 明了

偽毒樓豬古惑了

因為作者呢佢鍾意一個人叫中元日芽香(乃木坂46)

呢句已經FAIL啦

請七巴你認清自己

好耐冇見

七巴係鐘意好撚多條女

咪屈

我睇啲研究報告講寫故嘅内容多數係映照作者嘅真實經歷
btw我終於重睇完全部故

七巴係DD
但老婆只有一個

咁有心

你隻肥臭雞變左樣

又拉我落水

肥臭雞

辣殺黎

七巴冷靜d先 連你都唔撐老婆無人撐

駙馬爺好波

逼害ME

出文就冇時間逼害你

下星期應該可以出到

星期一就係下星期

就算你出文我都會繼續宣揚你係駙馬爺呢一個事實

好波

十卜駙馬

其實你哋講親駙馬爺我剩係諗到陰搓陽銼

咩黎

津巴布韋駙馬爺

記得了

UCCU

每日G持駙馬爺

最衰依家冇得派膠

其實依個post都幾奇笆
係就係故嘅post,但係得一個post係有故

駙馬爺朝聖post

果陣你地都話開個吹水post既

派膠

好耐冇見哦

行過見返個post 黎打個招呼

唔好咁啦老爺 好多人架依度

老爺不要了
夫人會看見

好gay

陣間公主就搵人閹鳩你

幾時出派膠功能

唔會出囉
利申頭先以你駙馬爺名義注左資

好波！

駙馬

新讀者留名！

十卜！

收手啦安答

結拜禮物呢

一粒黃豆

我無你呢個安答

十卜安答

考完啦

恭喜

咁串

今日考最後一科

之後大加號安答係咪講過想出故？

出未

出火就有得佢出

收到風佢又去左食女

你咁都記得
得閒先算 成個暑假好撚忙

又屈安答

搞邊科

要做ocamp pic

又食女

有冇安答想圍剿駙馬

安答好波

g持安答

你地要反自己安答咁冇義氣

得粒黃豆唔反你反邊個

呢句真
十卜安答

G持安答

安答仲唔訓

人地想陪你

屌你地個個都考完
UST仔表示剛剛開始考

陪我返房先

邊個間房

去駙馬間房斬佢

英國留學生表示試都未撚考

ust

自認了